400683
8398
Sau khi đọc cuốn thuật xử thế của thánh nhân mình đã quyết định mua thêm cuốn sách này về đọc và nó không làm mình thất vọng. Hàng tá câu chuyện thời xưa đã được diễn tả lại một cách sinh động. Nó đã lôi cuốn mình từ những trang đọc đầu tiên. Không chỉ vậy sách còn có những bình luận sâu sắc sau mỗi câu chuyện . để lại cho mình những kinh nghiệm. Suy nghĩ sâu sắc. Về phần hình thức miễn chê luôn. Bìa rất là đẹp. Màu sách hơi vàng vàng thêm phần cổ kính
5
660652
2016-03-19 18:48:57
--------------------------
